福布斯2020年百大女性權力排行榜，蔡英文排第37

德國肥婆排第一
美國賀錦麗排第三

蔡英文排第三十七
外交部強烈譴責未？

林鄭呢

潘曉穎呢？

某某人已經成為国際間嘅笑話
你話呢？

表面睇佢幾大權
但走都冇權

高可晴呢？

某某人好打得，年年考第一，百大權力女性排行榜竟然無佢份

佢一路只係執行緊上面交俾佢既任務
所有權都係有限制
運用唔可以偏離上面既意思

都話唔到事邊有權力可言

柒婆幾多？

calling me?

不過又咁睇

小英o既37位
其實即係連唔少跨國企業o既女性高層都及唔上
李顯龍老婆同保險公司女高層都高過佢

好打得嗰個 18年有第32位
而家就唔知去左邊